電訊台全部都係廣告bot,可唔可以禁廣告

個個post 下面d回覆都係廣告，冇辦法正常討論